（突發）全港apple 休息。怕左班黑警

全港apple 休息。怕左班黑警